(求名)想搵翻隻模擬樂園遊戲

我記得2004年左右
玩法係模擬樂園 好似第2代嚟
封面藍色有隻殺人鯨定北極熊(總之主打係海洋生物)

最記得可以養暴龍 但一定要起電網
有方法可以起完暴龍場，用方法困住順獸師
再拆走個電網，咁隻暴龍就會走出去食人
最有印象係佢食完，個人會係暴龍個屎忽出現翻

搵到喇 Zoo Tycoon

免費？pc?

要錢 pc

成功裝到，但打開遊戲，閃咗吓乜都無

以前借左同學碟玩⋯⋯仲未還

哇好耐 明星餐廳啲friend黎

我諗因為個遊戲太舊，所以win10開唔到

依隻真係經典 感覺第二同第三集都超越唔到佢
記得有隻資料片可以整水上樂園